# 淫缚艳杀

- 原载于：http://vin.dynalias.com/bookshelf/c/0895.html

陈娇娇是一位年轻的大二学生，今年20岁，身高165公分，虽然说不是十分高佻，但是身材也十分诱人，她那着一头乌黑的秀发，漂亮的浏海，可爱的马尾无不透出充满诱惑的青春气息。

漂亮而性感的她虽然表面和常人看起来没什么两样，可是内心里总是希望听到和自己同年龄的女性的哀号，看到她们痛苦的表情，也就是说，她有非常隐秘的sm倾向，时常幻想着自己成为那些被酷刑逼供虐待的女英雄故事的主角。

就在她所读大学的城市里，最近频频发生一些年轻美女被奸杀的命案，受害者都是年轻漂亮的女性，有白领，护士等等，也有和她一样的在校学生，无论受害人是谁，生前都被凶犯奸淫多次后残忍的用性酷刑活活蹂躏致死，原本迷人的玉体上，特别是乳房，臀部，下身这些最敏感的性区域无不伤痕累累，不仅如此，受害人惨死之后，还被凶犯摆成各种香艳而屈辱的姿势留在现场，身上绳索密布，嘴里还塞着自己的内裤用胶布封死。

就在娇娇大学的附近，也发生了一起命案，受害人是位25岁的少妇，死在自己的出租屋里，那天娇娇恰巧经过附近，连续的神秘虐杀案已经 引起了她的注意，那天，她还清楚的记得，这位少妇有着一头披肩的长发，大大的眼睛和性感的红唇，她的皮肤很白，身上穿著性感无比的 半透明的红色蕾丝内衣和吊带丝袜，她的双手被白色棉绳紧紧的向上反吊在身后和脖子勒在一起，手掌还被胶带裹住，一双乳房在根部被绳 子深深的勒进去圆滚滚的翘着，已经变成了紫黑色，上面留着4，5个蜘蛛网形状的烙铁印记和齿印，乳头还被钢针贯穿，钢针上还流着凝固 的血滴。

少妇的双腿被分开成一个大劈叉的样子向两边张开180度弯曲着绑在凳子的两侧，丝袜上到处是齿印和撕裂的口子，尤其是雪白的大腿上， 尽是被皮鞭抽过的痕迹，她的双腿被捆成这种姿势，阴部就高高的凸了出来，蜜穴里被凶手残忍的插进了一个根粗大无比的金属棒，已经几 乎完全没了进去，而她的后庭也没好到哪去，原本雪白的臀肉上满是被烤焦和鞭子的痕迹，看上去被虐的很久，肛门大大的豁开，里面几乎 全被烤熟了，流出黑色的血水凝固在凳子和地上。

少妇的脖子上是一圈极细的鱼线，现在那鱼线已经深深勒进少妇白晰的脖子里，鱼线的另一头连着顶山的吊扇，现在那吊扇已经被拉的严重 损坏，少妇的眼睛睁的大大的，嘴上是几层白色的胶带，天知道她死之前是受到了怎样非人的折磨，而且她的死因，似乎还不能马上确定，因为身上几处都有足够令她惨死的伤口。

娇娇就在围观的人群中，她们是第一批发现命案现场的人，那少妇死时候极度性感的样子深深的留在了她的脑海里，警察很快将她们驱散将 现场完全封锁起来，很显然，这起命案又是那个人干的。

娇娇一方面觉得有些害怕，但是内心深出有觉得十分的刺激，少妇被绑在凳子上的样子在她的脑海中久久不能忘却，她忍不住想象着少妇被 那男人折磨的样子，烧红的蜘蛛网型的烙铁，细长的钢针，勒紧的绳子，还有那一排排令人害怕的齿印和通入下身那根粗大无比的金属棒。

这还是娇娇第一次见到死人，一位美丽性感的少妇，被绑在一张凳子上凌虐而死，她在晚上做梦的时候经常梦见那间屋子，张大眼睛的少妇 ，有时候她还能看见那个凶手，手里正拿着通红的烙铁，慢慢的朝少妇雪白的胸前伸去

有一天晚上，娇娇又梦见了那个地方，只是奇怪的是，她发现自己被绑在那张凳子上，少妇变成了自己，她穿著那件性感的蕾丝内衣，诱人 的吊带丝袜，双腿被分开十分屈辱的固定在凳子上，浑身被绳子勒的疼土不己，几乎喘不过气来，那男人正拿着一根中指那么长的钢针，慢慢从她的乳头中扎进去，那种冰冷的刺痛让她忍不住大叫起来，不过她只听到自己发出的呜呜的声音，因为她的嘴里塞着自己的内裤，而且 外面还被胶带封的死死的。

那男人将钢针完全扎进了娇娇的乳头中，然后狞笑着拿过那个烧红的烙铁，朝她的乳房上贴去

“啊！～”娇娇从梦中惊醒了，她被吓出一身冷汗，然而却又感觉无比的刺激，甚至还有点暧昧的感觉，这难道是她内心深出潜藏的某种欲望吗？一种被人虐待的欲望。

这一天娇娇穿著一条蓝色的紧身牛仔裤，一双精致的黑色高根鞋，还有一件红色的露脐吊带衫，看上去青春而性感，尤其是腰间一条黑色的皮带，和可爱的肚脐一起随着曼妙扭动的腰肢下上下摆动，显得格外的诱人。

她不知道，那天凶手就隐藏在围观的人群里，而年轻漂亮性感的她，已经成为了凶手的下一个目标。

那天她只记得自己刚拐进一个小巷子里，那是某条回学校的近路，便觉得自己的嘴被人从后面拿带有刺鼻味道的毛巾一捂，没挣扎几下便不省人事了。

等娇娇醒来的时候， 发现自己正在一间阴暗的房间里，自己的双手已经被绳子紧紧的捆在身后，和那个少妇的捆法一样，手心相对紧紧的攒在一起，向上吊到极限，自己的高根鞋和牛仔裤散落在床前，下身突然传来一阵接一阵的巨痛。

她正被一个男人从后面抱住，修长的双腿被交叉盘腿捆在一起坐在男人的大腿上，一根滚烫而粗大的肉棒正捅进自己最敏感的蜜穴中大力的抽插着。

“呜！！......”娇娇痛的大声呻吟起来，可是和梦里一样，她的嘴被胶带封的严严实实的，更本发不出太大的声音，而且从嘴里的味道判断，现在她正含着自己的内裤。

也许是为了让她看起来更加的性感，她的双腿上被套上了一双粉红色的长筒丝袜，那男人正性欲高涨着尽情奸淫着这个刚刚到手的美艳性感的年轻猎物，双手伸进娇娇的吊带衣下，正用力的揉搓她的乳房，那力气简直是想生生把她的乳房拽下来一样。

“呜！！......呜！！......”娇娇惊恐的用力挣扎着，但是在那个男人的怀里，她的力气简直微不足道，那个男人见自己的猎物有了反应，反而更加来兴致，一边用手指狠狠的掐住娇娇的乳头，一边在她的耳边低声说道：“欢迎来到恶梦，美人，你可真性感......” 

“呜哦！......”娇娇感觉自己的下身像撕裂一般的疼痛，男人的阴茎已经直捅到了她的子宫口。为了更加用的上力，那男人干脆一手按住娇娇的头将她压在身下，让她的屁股高高的撅起来，从后面向活塞一样更加用力的发起一阵阵的撞击。

“呜呜呜！！！”娇娇痛的大叫着，眼泪的都流了出来，没想到噩梦变成了现实，她现在真的成了故事的女主角！

男人在抽插了几百下后，用力的抖动了一下身子，娇娇只觉得阴道里一阵炽热，大量的精液在瞬间被射在了里面，然后再从她的蜜穴顺着大腿根流出来。

男人在射了几次后，才依依不舍的从娇娇身上离开，不过这仅仅是噩梦的开始，他把娇娇像小鸡一样提起来，解开了她脚上的绳子，将她按在了床前的木驴上，那木驴的背极其狭窄，两边都很陡，娇娇的蜜穴就被那尖陡的驴背深深的嵌了进去，修长的双腿被拉的笔直，扣在木驴的两侧，光是承受自己的体重，已经让她刚被奸淫蹂躏过的下身痛的不行，而那男人又拿出两个小铁球，将它们分别拴在了娇娇两边纤细的 脚踝上！

“呜呜！！......”娇娇感觉自己一下被狠狠的朝下拽了一把，小铁球的重量犹如雪上加霜，让驴背更加深嵌进穴口之中，痛的她仰头不住的呻吟，就在这时候，她的马尾被男人抓住，将她的头朝后拉去，这就使得她不得不高高挺起自己的胸部，一对诱人的乳房在胸前上下的起伏着。

“你还不知道自己的命运会怎么样，对吧，让我给你点提示～”男人阴森的声音再次响起，娇娇的乳房被男人一把捏住，扯的老长，然后将两个连在木马上的透明长筒型玻璃榨乳器套在了上面。

随着一阵抖动，榨乳器立刻开始运做，以前娇娇只是在网上看过这种东西，没想到今天自己也被人套上了，她的乳房被抽成真空的玻璃管一下吸进去一截，使得她漂亮白晰的乳房变成前窄后圆的形状，乳头酥麻无比，鼓胀不堪。

“似乎你还没什么奶水，不要紧，这些药会让你变成一只十足的乳牛的～”

娇娇的脖子上紧接着一凉，那是被锐利的东西扎进去的感觉，她被注射了超量的催乳剂，这简直不敢想象，男人粗暴的将她的吊带衣撕烂扔在地上，从后面看着她光洁的背，淫念又起，娇娇看见他拿着一条短皮鞭，在水桶里浸了一下，狞笑着拉扯了一下。

“呜......”娇娇猛的摇着头，眼里露出惊恐的神色，她知道浸过水的鞭子抽起人来可不是闹着玩的，虽然她也想象过自己被人用皮鞭抽打 ，但是跟真实的挨上一鞭完全是两回事。

“啪！！！”清脆的响声在娇娇的背后响起，她光洁无暇的背上立刻多了一道深红色的鞭痕，痛的她抽搐着身子仰起头呜咽着，泪花从眼角再次涌出，那是一种深到骨髓的痛感，肌肤的抽搐一阵接一阵的袭来，一鞭又一鞭抽的她的背部皮开肉绽，血印一道接一道的分布在她的脊背上，每一下都让她不住的抽搐，乳房变的逐渐肿胀，下身的剧痛再她每抽搐一下的时候都清晰的袭来，现在她就如身在地狱被酷刑煎熬， 那种感觉简直无法想象。

慢慢的，她那高翘滚圆的臀部成为了新的目标，男人用手捏住她一半的臀肉，然后用鞭子狠狠的抽下去，虽然没有抽在背上那么痛，但是也足够让娇娇触电般的大叫起来。

“呜！！......呜！！......呜！！......”娇娇就随着一下下的抽打扭动着身子娇叫着，她的屁股上已经满是鞭痕，男人似乎也抽累了，将鞭子丢到一边，用注射器吸满了一筒子辣椒水，往娇娇抽搐中的屁眼扎了进去。

正在低头喘息着的娇娇，瞬间肚子里一股热辣无比的感觉让她痉挛着仰起头惨叫起来，红色的辣椒水带着污秽的东西又从她的屁眼中倒流出来，一接触到她被抽的红一道紫一道的臀部，便浸入伤口之中，犹如火烧一样的难受。

大概折磨了1个多小时，娇娇已经虚汗淋漓的伏在了木驴上，但是尖陡的驴背又咯的她的胸口很不舒服，不得已又要勉强的直起身子，下身已经痛的有些麻木，就如已经被人用刀劈开一般，双腿似乎已经失去了知觉，她半闭着双眼，长长的睫毛被汗水打湿，有气无力的看着这阴暗的房间。

胸口很涨，白色的乳汁竟然真的顺着乳头流了出来，被榨乳器吸走。

接下来他要做什么？和其她女人一样，把我给杀了？......不......我还不想死....

娇娇一想到自己要被那男人活活虐死，不禁出了一身冷汗，拼命的挣扎起来，可是她越挣扎，只能让嵌进自己下身的木驴背陷的更深，让她疼的不住的痉挛。

不知道过了多久，男人打开门进来了，肩上还扛着另一个女人，这女人大概25,6岁，身材和高挑，大概有170cm这样，穿著一件紧身的红色 的吊带低胸超短连衣裙，腰间是斜扎的一条白色的宽皮带，她穿著白色的裤袜，红色高根鞋，被男人一下扔在床上，她的双手也被反剪到身后绑的死死的，不过是并拢着捆在一起，绳子勒进她的上臂，穿梭在手腕之间，将她的肌肤勒的发紫，可以看出，她已经被捆了很长时间。

“呜......”女人的一边眼睛被烫的略卷的长发遮住，这使得她看起来更加妩媚，事实上，她的确是位诱人的美女，戴着漂亮的水晶耳环，身材很好，裹在丝袜中的修长双腿被绳子一道道仔细的捆的密密麻麻，并拢在一起只能轻微蠕动着。

娇娇原本以为着是新抓来的女人，但是发现她的衣服已经残破不堪，还沾有不少血迹和精液。

“好了，骚货，别以为我不知道妳的身份......”男人笑道。

“呜......”这位被折磨了几天的女人，性感的眼睛周围有黑色的眼圈，从衣服下显露出一道道的鞭痕和烙铁的印记，显然这身衣服是后来被重新穿上的。

“想用诱饵抓我没那么容易，不过这诱饵我倒是很满意哈哈～”男人说着将手中的警官证撕成了几片，然后丢进了一边的火炉里。

“呜！！......”那女人想用腿去踢男人，但是被男人一把抱住了。

“怎么，后悔了，你们以为我很好对付吗？现在，就让这位新来的小姐看看，我怎么慢慢的弄死你～李红小姐。”

“呜哦哦！！......”李红用尽力气做着最后的挣扎，她一定在后悔被那男人抓住时没有用力的反抗，反而还在高兴猎物终于上钩了，现在 她才知道，猎物其实是她自己，只是已经太晚了，被捆成这样的女人，即使有盖世武功，也休想使的出来。

男人勒住李红的脖子，将她架起来，然后将她的头伸进娇娇面前的绳套，只一下，绳套就紧紧勒住了李红的纤细的脖子，那绳套的高度是专门为她量身订做的，勒住她的脖子，刚好能让她的脚尖勉强接触地面，为了减轻窒息的痛苦，她就必须掂起角尖，拼命的往上翘起鞋根，她的胸部不由得高高的挺起，而臀部也高高的翘起，显得非常的性感，这就是男人要的感觉。

“呜！......”李红觉得呼吸开始困难，男人却在这时候撩开了她的裙子，将短裙褪到腰部，然后从后面将怒挺的阴茎插进了她的身体里。

“呜！！！！”李红的脖子被勒的陷了下去，头高高的昂着，身体却在有节奏的随着男人的抽插不住的颤抖，每抽一下，那绳套就勒的更紧 ，在性虐的快感中一步步朝死亡接近。

“这个性感的身子，真有点舍不得～”男人一边大力抽插着一边望瞭望对面的娇娇，这时候娇娇早就被吓的面色苍白，然而这副香艳刺激的 景象，却又诱惑着她睁着眼睛继续观看。

“呜！！呜！！......”李红的身子剧烈的抽搐了一下，一股灼热的白色液体从她的大腿间流下来，分成几道溪流，慢慢的朝地面移动。

“太爽了，哈哈！！”男人兴奋的大叫着，一边用力朝上拉了拉勒住李红的绳子，只见李红的两眼逐渐翻白，身体在不住的抽搐，发出呜呜的哀鸣声，脚尖甚至已经与地面分离了一公分。

男人欣赏着李红在窒息中挣扎的样子，她浑身都在不停的抽动，修长的美腿像虫子一般蠕动着想接触地面，高耸的酥胸剧烈的起伏着，白净 的脖子上，那一圈绳子深深的勒了进去。

男人将李红嘴上的胶带撕下来，在胶带的背面是李红清晰的唇印，只见李红的舌头已经长长的伸了出来，看上去有点可怕。

“呃......”李红的呻吟声越来越小，男人抓过烧红的烙铁直接就往她屁眼里一捅。

“滋呀！！”一阵白烟冒起，伴随着皮肉被烤焦的味道，李红原本不太动弹的身子突然剧烈的扭动起来，脸上的表情极其凄惨。

烙铁越捅越深，李红也越扭越剧烈，突然喀嚓一声，吊着她的绳子竟然断了，她整个人摔到了地上，屁股上那根烙铁高高的翘着，不时还听 到滋滋的声音。

娇娇看的冒了一身冷汗，等一下自己是不是也会是这个下场？

男人将烙铁从李红的屁眼里拔出来，用手托起她的脖子，让她跪在自己面前，将自己还硬着的阴茎送进了她的嘴里抽插着。

他竟然在奸尸！！娇娇不禁一阵恶心，李红那诱人的身体现在软绵绵的，除了不停的抽搐，不再有什么反应，但是那男人却干的很爽，将一大股精液又射进了李红的嘴里。

“真是骚的不行，死了还那么消魂哈哈～”

男人把自己那东西从李红的嘴里抽出来后，将她的双腿解开，丝袜上到处是密密麻麻的绳印，那双修长的美腿被男人仔细把玩了一翻后，被朝身后的方向弯到极限，和双手一起重新捆住，然后分开她的大腿，将她的蜜穴撑开，对准地面上竖起的一根手腕粗的木棍套了上去。

这就是他准备给这位女警摆的造型，因为重量的关系，木棍很快深进李红的蜜穴里，这时候，李红突然咳嗽了几声，竟然又活了过来。

“啊......啊！！......”呻吟声并没有挡住她朝死神迈进的脚步，她也顾不得脖子和屁股后的剧通，拼命的用大腿夹紧木棍，不让它将自己插穿，那木棍已经顺着阴道顶进了她的子宫里，只要再进少许，就会将子宫活活顶穿。

“原来你还没死，也好，还可以让继续爽一下。”男人淫笑着捏住李红的双乳，娇娇这才看清，原来李红的乳头上被穿上了乳环，闪闪发亮，男人将绳子穿过乳环，往上吊起，这样就会抵消部分下滑的重力，但是李红就要多被乳头被拉扯的痛苦折磨。

李红的身子还是一点一点的滑下去了，她的乳头也被越拉越长，她张着嘴，口水和精液从嘴角滴下来，不停的发出凄厉的呻吟声，眼睛圆圆的睁着，脸上满是泪水和香汗。

血水慢慢的从李红的下身流出来，顺着棍子淌到地上。李红抽搐的也越来越厉害，她的眼里充满乞求的望着男人，然而男人却走过来，双手扣住她的腰部，用力的往下一按。

“啊啊啊！！！”一阵凄厉的惨叫之后，娇娇只能从男人背部和胯下的缝隙中看见李红疯狂扭动的双腿和身子，血水一下喷的一地都是，那木棍刺穿李红的子宫和内脏，一直从她的嘴里又穿了出来。

挣扎终于停止了，娇娇在不停的发抖，李红就在她面前被活活穿死在了木棍上，她的蜜穴被木棍撑的很大，乳头连着乳房被绳子拉的很长，男人欣赏着自己的作品，满意的转过了身子。

“别怕，我不会马上杀了你的，我们还有一些时间慢慢的玩一玩......”

“呜呜......”

晚上，娇娇终于被从木驴上解了下来，男人用绳子将她的两边大小腿捆在一起，让她劈开腿蹲在自己身下，然后将肉棒从后面插进了娇娇的 屁股中用力的捣弄着，娇娇的脖子上被套上了一个项圈，连着一条绳子，抓在男人的手里，乳房上的榨乳器被摘掉了，但是在过量的催乳剂的作用下，她的乳房变的非常的饱满尖挺，十分的诱人。

娇娇嘴上的胶布被换成了一个红色的带小孔的塞口球，这样看上去不仅更加的性感，而且嘴里的香津还无法控制的不断的一丝丝流下来，显得非常的淫荡，这正是男人想要的效果，他一边卖力的在娇娇的屁股中抽插，一边聆听着娇娇因为极度不适应屁眼被异物撑的快要爆开所发出的淫媚的呻吟声。

“呜哦！......呜呜......”娇娇的乳房被男人捏在手里，轻轻一捏，便有白色的乳汁从乳头滴下来，男人尽兴的在娇娇的屁股中射出了滚烫的精液，然后抽出还没软掉的肉棒，将剩下的精液射在了她光洁的背上。

男人用绳子将娇娇吊了起来，就在那个女警李红的对面，李红还是保持着被木棍贯穿的样子，四肢被捆在身后，身体缩成一团，美丽的头高高昂起，一双性感的红唇张的大大的，半截木棍从里面伸了出来。

男人从火炉中抽出烧红的烙铁，就是那个蜘蛛网印记的烙铁，在惊慌失措的娇娇面前晃了晃。

“呜！！～”娇娇拼命的摇着头，眼睛里满是惊恐和哀求的神色，但是这样的反应，反而让那男人更加的来劲，于是红通通的烙铁便对着娇 娇被满是鞭痕的高翘起的白屁股压了上去。

“呜哦哦哦！！！......”娇娇发出一连串凄厉的惨叫，热气伴随着肉被烧焦的味道，她的屁股上便多了一个蜘蛛网的血红的印记。

这一下她几乎昏死过去，浑身一下香汗淋漓，娇喘不断，胸部剧烈的起伏着。

“很好，再来一个～”男人说着又对着娇娇的另一半屁股烙了上去。

“滋！！！”娇娇这回睁大着眼睛，整个身子都弓了起来，惨叫一声之后终于昏死过去，但是，很快，她就被一盆凉水泼醒，就犹如被拷打的女烈一样，不过这滋味，可是非常的不好受。

“看来我得换个温柔点的，免得你再昏过去。”男人阴森的声音，伴随着一对冰冷的钳子，咬在了娇娇两边的乳头上，那对钳子很小，带着锯齿，连着电线，不用问都知道对方想干什么。

“卡滋！～”男人接通了电极，娇娇在半空中就像被网住的蝴蝶一样疯狂的抽搐起来，男人不断的按下开关，娇娇就不停的痉挛，乳头被电流刺激的滋味，让她的眼泪一下夺眶而出，电压在不断加大，娇娇的抽搐也更加厉害，加电的时间也越来越长，男人干脆按下开关不再拉起，看着娇娇在半空中尽情的剧烈扭动着身子，发出凄惨的怪叫声，直到小便失禁，被电的失去知觉。

当她再次恢复意识的时候，不知道什么性酷刑又在等着她，只见那男人低声说道：“不好意思，看来我得快点解决你，这个地方很快就会被警察发现了。”

“他要杀我？！~不......”娇娇呜呜的大叫着，她还不想死，可是这一点用也没有，男人拿着一把烧红的火钳，火钳上夹着一枚烧红的珠子，又在娇娇面前晃了晃，吓的她不停的发抖。

男人掰开了她的屁股，将火钳连同珠子猛的捅进了娇娇的屁眼中。

“呜呜呜呜呜呜！！！！”娇娇几乎要把嘴里的塞口球给咬碎了，那是怎样一种撕心裂肺的剧痛，火钳很快退了出来，带着一些烧焦的皮，但是那颗滚烫的珠子却永远留在了里面，跟皮肉粘在一起，冒出白色的热气从屁股喷出来。

娇娇嘴里的口水和白沫从塞口球的小洞中流了出来，她的眼睛微微的向上翻白，眼泪奔涌而出，然而这只是性酷刑处决的开始，那颗珠子像个炸弹一样在她的肚子里翻腾，让她不停的抽搐，不断有血水从屁股里流出来，她的屁眼成了一根烟囱，不断有滚烫的热气从里面冒出来。

男人将肉棒伸进娇娇的蜜穴里最后抽插了几十下，将精液射在了里面，然后将一个包着无数细小铁钉的玻璃球塞了进去，接着，一根粗长的在中间有一圈倒钩的金属棍被用力按了进去，只要想将这根棍子往外扯，倒钩就会生生的将娇娇肉穴内的一圈皮肉给刮下来！

娇娇现在根本顾不得自己的下身被塞进了什么东西，滚烫的珠子在她体内逐渐冷却，持续的电击使得她没有休克过去，却不得不完完全全的 体验这种地狱般的痛苦，现在，轮到她那对高耸的乳房了，它们正被男人抓在手里，用铁丝勒成前后葫芦样的两截，几乎要把乳房从中间勒断一样，乳头涨的大大的，不断有奶水喷出来，男人便把细长的钢针扎了进去，然后再分别用四根钢针，从侧面将乳头交叉的刺穿。

娇娇现在的感觉恐怕用语言难以形容，只是从她扭曲的美丽的脸上，男人找到了莫大的快感，忍不住用烧红的烙铁一下压在了娇娇刚被钢针蹂躏完的乳房上，娇娇又是几声惨叫，身体夸张的弓起来剧烈的扭动着，男人一口咬住娇娇的半边乳房，牙齿完全的陷了进去，流出细细的血丝。

“呜呜！！......”在疯狂的惨叫声中，娇娇整个人被倒吊着固定好，她脖子上的项圈链子和地面垂直绷紧，正好勒的她吐出舌头，而她穿著红色丝袜的两边玉腿，大小腿仍被捆在一起，朝两边劈开，男人看着这具美丽的抽动着的躯体，对着娇娇蜜穴口出露出的长长一截的金属棍低部，用力的敲了下去。

“铛！！”清脆的响声，伴随的是撕心裂肺的惨叫，每一下，娇娇都发疯一样的扭曲着身体，那截金属棍就如打桩一样一点点的深入她的子宫，突然一下，将那个装满铁钉的玻璃球压的粉碎，里面无数的小铁钉朝四面八方飞射而出，刺穿娇娇的子宫，刺进肚子里的内脏当中。

娇娇还在垂死的挣扎着，她已经失去了意识，两眼完全翻白，一股鲜血从蜜穴和铁棍的接合处渗了出来，男人无比亢奋的看着这具挣扎中的美妙肉体，最后一次举起了铁锤...

不久之后，警方发现了这个地方，等他们破门而入的时候，看到的只有早已冰冷的被贯穿身体插在木棍上的李红，还有被倒吊着，同样裸体，下身被活活钉进一根将近半米长铁棍的娇娇，血几乎是从铁棍的边缘渗的她下身到处都是，她的乳房依然坚挺无比，头发倒垂着，眼睛睁的大大的，红色的丝袜而嘴里那颗红色的塞口球格外若眼，看上去仍然十分的性感。

现场被打扫的很干净，最明显的线索就是两位美女身上蜘蛛网形状的烙印，这是那个凶手的标记，不知道这样的标记，明天又会出现在哪位年轻漂亮的女孩身上……
